# SWayfarer's Lib III Core

Корневой модуль *SWLIII*. Содержит код, который используется в остальных модулях:

## Содержит

  - **Коллекции**:
     - Расширенный лист
     - Слабый лист
  - **Расширенные стримы**
     - Терминальные операции не уничтожают стримы, что позволяет использовать их повторно
     - Работают на основе Java-стримов, что позволяет использовать их легковесность
     - Легковесны
  - **Функции**
     - Шаблоны до 16 аргументов
     - Конвертация в Java-функции из коробки
     - Возможность запоминать значения функций, делать их ThreadLocal и пр.
  - **Бинарные утиилиты**:
    - Динамический ByteBuffer
    - BinaryUtils - класс помощник для работы с бинарными данными
  - **IO**:
    - FileSWL - файл с расширенным функционалом
    - Правила для преобразования путей до ресурсов с кастомизацией
    - Расширенные DataInput(Output)Stream'ы - DataIn(Out)Stream
    - StreamsUtils - класс помощник для работы со стримами
    - ResourceLink - унифицированный и простой доступ к любому ресурсу. 
  - **Observable**:
    - Наблюдаемый объект - Observable, с возможностью обработки событий по таймеру и пр. кастомизацией
    - Обработка Backpressure при возникновении
  - **Утилиты для работы со строками**:
    - Билдер регулярных выражений
    - StringUtils - класс помощник для работы со строками
  - **Утилиты для работы с ОС(ь)ю**
    - Автоматически конвертируемые переменные окружения и системные проперти
  - **Рефлексия**
    - Потоки методов, конструкторов и полей - удобное сканирование любых классов
    - Использование кэширования, что значительно ускоряет рефлексию
    - API для работы с аннотациями, имитирующий наследование (собери кучу аннотаций в одну и переопредели нужное)
  - **Совместимость**
    - Может быть настроена на работу с любым логгером через LogFactory и интерфейс ILogger
  
## Лиценция

Модуль, как и вся библиотека, распространяется под **Лицензией MIT** (https://mit-license.org/)  
  